理大事件後續

有 Petition 請 share

“Condemn HK govt for attempting to attack PolyU immediately"
我要二百萬簽名

推

繼續推

推啊

推上去

294萬人簽名 唔該

請share

推呀 推推推

推唔到

又不推文

Sign and share first

tui

why no one tui

pls tui